搵人夾Netflix

Ultra HD plan $93/4

一年＄279

-2

仲有兩個位, push

已滿，謝謝！

我都有興趣，可惜無位

咁貴 我上台開netflix都係8-90/4$

叻喇叻喇，係咪幫我地開埋呀請問？

我是來找人夾netfilx的

搭單搵人夾
都係HD plan $93/4

telegam左你

Cheap jing
唔好同我講有俾錢呀
你濫用緊人地個family plan同蝗蟲有咩分別